想問下d蛆兩黃一紅果陣有咩感受？

呢種感覺我地季季意甲都感受到

意假冇人睇

蛆狗抵撚死

so!? 技術性完敗，就算有冇紅都要輸
只能夠講落後唔去追波去掂人

笑撚死人咩 識波都知蛆啲污糟波 今場咪當還債囉垃圾

Ching 夠理性

Karma

講得好

其實係大盜隻腳踩拉莫斯

唉，講真個句，有d球隊就算紅左個，一樣又壓住人地打下半場打到咁，利文拿都夠膽出真係

蛆迷黎講欣賞你
上下半場分別真係幾大

睇上半場領先唔到就知危，下半場兩隻閘應該唔夠力，睇中堅，第三球，c3明明見到c7跑緊入去都照企係度，睇到我
前面唔洗講，希古因走la

屌帥功力未夠